{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485151?place[place_type]=GID&place[gid]=2485151&place[latitude]=36.7564895601&place[longitude]=126.1564243418&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 엔젤펜션"
    },
    "text": "スパ客室とプールがある宿です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー炭とグリルは2~4人を基準に20,000ウォンであり、追加する場合は5,000ウォンずつ現地で決済します。 幼児が基準人数に含まれ、36ヶ月以上の幼児から追加料金が発生します。 無料Wi-Fiを提供します。 ペットは入室できず、屋外プールは夏期に運営され、天候によって時間が変動することがあります。 駐車場は無料で利用でき、状況によって利用が制限されることがあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、追加料金は当日現地にて決済いたします。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 ペットはペット同伴可能な店舗以外は入室できません。 付帯施設がある場合、追加利用料がかかることがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間の違いにより誤差が生じる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 客室は202号から204号までと101号、102号、201号で構成されており、それぞれの基準と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルは2~4人を基準に20,000ウォンであり、追加する場合は5,000ウォンずつ現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は基準人数に含まれますが、36ヶ月以上の幼児から追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットは入室できず、屋外プールは夏期に運営され、天候によって時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、状況によって利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生し、追加料金は当日現地にて決済いたします。追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の番号は何から何までありますか？",
            "answer": "客室は202号から204号までと101号、102号、201号で構成されております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 412
    }
}